我想做軍妓，有咩方法投考？

反正人生無意義，不如做軍雞俾人屌算

同我傾傾

軍雞要求低好多
唔驚冇人屌

而家d軍裝直接強姦

isis做肉便器

做我隻私家g好過

你問下陳靜心 佢同你都想做

tg?

你tg係咩

搵你個mark bb做佢隻私家g/團g

去沖繩美軍機地門口報名

巴打

搵老納

報名返北京服役咁撚搞笑？

賤婦，俾狗屌

比大隻佬屌

文工團

俾我屌下先去做